香港人 唔好中計！

政府用白色恐怖都嚇香港人唔到
就用啲下三濫嘅手段
搵黑社會幫手
一黎轉移視線
二黎等市民人心惶惶 渴望穩定
三黎就等群眾鬥群眾

我地可以嬲
可以覺得憤慨
但絕對唔可以驚
絕對唔可以俾政府spin到

搞到今日咁嘅局面
係因為政府唔肯回應五大訴求
我地要全民勇武
繼續將矛盾指返政府
再將佢啲手手腳腳逐隻剝走
建制派 黑警 紅媒 黑社會
一個都唔可以放過

香港人 頂住啊 退無可退啦！

退無可退 全民勇武

推

全民頭盔月